一人幾個對一個人失望既原因

一個女人對錢睇得好重 成個人感覺即刻cheap哂

話憎人已讀佢 自己又係忽冷忽熱對我

對個個都咁flirty

原來可以同仔玩得咁埋

有口臭

有少少錢就大枝野

講大話

我唔信你未講過

塊閪臭

唔信我

成日都得個講字 講完唔算數